3:2 moon notebook

想換notebook, 之前用開asus zenbook UX303
想要14吋mon 3:2比例 最緊要輕同多電
有冇推介

唔打機 文書多 budget 12000到

相想要X1 carbon但唔係3：2

要3:2 貪佢無論睇4:3定係16:9片都會有黑邊/變形

想睇多d content